今年有冇人擇名

報名

大部人應該已經放工 正式開始mark名

填表未

咁早開始mon post

入嚟恥笑你班毒撚

又恰

嘻嘻

笑你老母 a09

得你a0

有女 勁

叫咗傻哥先

填海都黎緊

傻狗

做我隻兵未

月亮好圓

賤狗

我個波仲圓

出黎鬥咬

圖呢？

出黎鬥大波

青衣等你

驚輸 不了

介紹表妹比你